鐵探 劇情唔明

1. 點解劉彤彤失蹤左一直未搵返但警察好似冇左件事
2. 鏹水案又話copy cat 但之後頭兩單當冇左件事
3. 羅彪俾人捉左返去跟住點
4. 呀進唔係山狗殺架咩
5. 最尾一哥係邊個

有冇巴打可以解答度我